Maar never mind, als je denkt dat je het beste je oom Harvey--" "Shucks, en blijf grappen hier wanneer kunnen we allemaal met goede tijden in Engeland terwijl wij wachtte om erachter te komen of Mary Jane's got of niet?
